［捍衛攬炒］攬炒巴被老屈 你會放過

事原係攬炒巴被老屈
元兇就係 要求英國終止中英聯合聲明 嘅 香港獨立黨

成日屈「攬炒團隊」係「眾志」。我一直忍口唔屌出聲，屈撚完未呀？

-----------------------------------------------

香港獨立黨D人次次都將反共議題包裝到好靚，圖文並茂
然後再陰陰濕濕喺個po嘅最尾攝一句
支持授權英國終止中英聯合聲明 永遠唔會開宗名義講

可能攬炒團隊再三強調中英聯合聲明嘅重要性，不能廢除
然後就阻住hkip搵食，就屈攬炒團隊做大台

香港人一定一定一定要捍衛中英聯合聲明
因為中英聯合聲明係外國介入嘅最重要法理依據
冇論如何都唔可以廢除，一廢除咗就萬劫不復
萬一中英聯合聲明被廢除，攬炒團隊做幾多嘢都會被白費

連登巴打，懇請大家唔好見到獨立兩個字就被沖昏頭腦
唔睇清楚就支持，會被立心不良嘅人騎劫
香港獨立絕對唔係唯一一個選項
選項可以容後再傾

無論如何
支持攬炒巴及攬炒團隊

另外，
香港脱中 唯一出路

香港脫中 唯一出路

支持攬炒巴

無知請教

捍衛聯合聲明係想要捍衛中國主權唔獨立？
而家個政府無曬合法性喎確實
有可能終止到支那主權點解唔試？

支持攬炒團隊

光復香港 時代革命

加泰人屍骨未寒呀大哥

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

為攬炒團隊討回公道

支持攬炒巴！
廢除中英聯合聲明同英國/其他國家出聲指中國違反中英聯合聲明係唔同㗎！

我口號係
支爆獨立
唯一出路
無論如何都要支爆先可獨立
支爆硬係成日比人spin走

推
幫攬炒巴平反

Push

參考攬炒巴TG channel入面之前有講過
終止聯合聲明ge後果係令英國失入介入法理依據，不能收回九龍、香港島
而香港獨立黨講明廢除聯合聲明之後「各安天命」，唔關佢事
咁即係終止咗點收科獨立黨班人係唔會理
目前保有聯合聲明，香港仲有機會回歸英國管治或者英屬香港但係美國佬話事，如果冇咗聯合聲明，香港人權法同之後美國想插手香港事務就難好多
所以捍衛聯合聲明唔係捍衛中國主權，而係捍衛同外國勢力法理上ge連繫
萬一中國咁唔好彩自己仆咗街，冇咗中共呢個主人，咁就係靠聯合聲明去搵靠岸/自決

仲有終止中國主權有好多方法，但係唔係用終止聯合聲明呢招
比如陰乾中國，令中共自己都管治唔掂

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底